人生冇意義了

秒答

珍

快我３秒

Yeah

幾時先可以game over

有喎

唔理人生有幾辛苦 我哋班手足一定支持你
唔好放棄自己 繼續向前行！
加油💪🏽！

人生冇22了

真 好想第2日起身就咁就死左佢 唔想再諗野 好煩